2017-2018 NBA 賽季季後賽討論區(12)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

之前同個醫生傾波，佢話斷acl好小事做個手術就得
但係斷亞基里斯腱成世行路都會鬆吓鬆吓

想睇放假守咖哩 不過最想睇會然反杯 bin曬呢度咁多人

真係唔好講笑
就算Wrongdo真係冇進攻都好佢入波既時刻真係下下都咁關鍵

有冇人有會然頂盡二論 ，以為自己懷才不遇個篇文？